覺唔覺得啲小店光環好閪煩？

賣到貴一貴話無人支持小店
垃撚圾

仲有成日博上報 扮可憐懶有熱誠

唔該啲媒體咪撚再報乜鳩小店啦
間小店附近啲小店無晒人幫襯 死仆街

起碼唔使食大財團d狗飯

食小店啲狗飯
冷氣又唔夠 碗碟又洗唔乾淨
一路食煙一路炒煙灰炒飯
執撚柒晒佢啦屌

食開高質小店

小店大撚哂咁 明明服務閪野食又唔係特別出色掛住小店都可以賣貴廿蚊

係
真係益街坊個啲先叫小店囉唔該

source?

咩logic 如果間小店夠冷氣又乾淨又唔食煙呢

最好笑係小販 6蚊一媽咪麵 26蚊西米露

13蚊5粒陳皮魚蛋

有時小店有小店的好，太古附近有間34蚊有炒麵飯+凍飲+湯，呢個價錢點搵呀

話自己係小店.
跟住個價錢就可以貴到唔合理,
就可以唔洗服務
閪9人就可以叫性格小店, 不畏霸權
幾好

yes，連鎖店起碼有基本指引同叫做有個阿head睇住
小店就真係無枉管

當然有好嘅小店啦 呢啲係要支持
但係有啲一係賣到貴一貴 一係就好難食 呢啲使撚撐佢咩

小店光環有時係被濫用，但樓主啲pt 好差

傳媒係最大問題

YES

多得x假期
乜撚隱世小店

支持樓主，屌柒d偽小店